Question: What does the computer software acronym JVM stand for?
Correct Answer: Java Virtual Machine

Question: HTML is what type of language?
Correct Answer: Markup Language

Question: How many values can a single byte represent?
Correct Answer: 256

Question: The C programming language was created by this American computer scientist. 
Correct Answer: Dennis Ritchie

Question: The programming language 'Swift' was created to replace what other programming language?
Correct Answer: Objective-C

Question: What does the computer software acronym JVM stand for?
Correct Answer: Java Virtual Machine

Question: HTML is what type of language?
Correct Answer: Markup Language

Question: How many values can a single byte represent?
Correct Answer: 256

Question: The C programming language was created by this American computer scientist. 
Correct Answer: Dennis Ritchie

Question: The programming language 'Swift' was created to replace what other programming language?
Correct Answer: Objective-C

